【要人】清算藍黨青（YMCA）

尋日出咗個po 講YMCA （黨青）係藍機構
即刻有手足幫手狙擊

但你地狙擊錯人呀

黨青係尖沙嘴YMCA，同油麻地中青（CYMCA）唔同

即刻入去呢條link 度

評0分，比嬲嬲，留負評。

優異例子：
我係YMCA 長期會員，一直非常欣賞 貴會的熱誠同服務，有鑑於CEO何慶濂的無能及麻木不仁，如果 貴機構繼續起用此CEO，本人感到極度遺憾，將會聯同好友退會，永不錄用。

優異手足貼圖

想追翻po嘅手足：
【手足被清算】YMCA 黨青係藍機構三宗罪 （你問我答）

【突發】今日清算社福界手足

聽日我要見到黨青跌到低過1分

雖然中青無出到面，暗啞底都極可能藍到發黑
中青同港青又唔啱啞，港青燒埋佢嗰答，實嘈勁佢

Why not both?

Lm

推

我P牌仔
推埋我果份

推推推

推！唔夠人
仲好高分

樓主會唔會呢度有效啲？

訓前推一推

佢做遊客生意
應該同時負皮埋TripAdvisor 及同類網站

P牌照推啊

推呀

推到藍絲高層用十分鐘執野走

點俾分

好似評論果度有

推

TKO綁架事件上咗reddit，幫手

推唔郁都堆

push

Pish

呢度都見到清

Ymca

今日係國際社工日 請大家關注YMCA of HK 違背使命
致力抹殺社會公義與和平

求大家繼續幫推

已經初見成效，由尋晚4.5分跌到4.3分

大大力推

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

Push

林鄭中肺炎死

Push.

加油啊手足

推呀

內部員工有Appraisal
聽聞佢早幾年一上任就改哂啲準則
要求要對黨青忠心
歸屬感佔咩11%，係總計？

完全係走共產集權嗰套
要人做佢隻狗？為你嗰雞碎咁多做奴隸？
但似乎炒人唔炒啲最低分啲冗員
炒哂啲真係仆心仆命做

佢啲歸屬感俾哂黨，對港青歸屬感實0分
炒佢一個慳埋啲人工都夠做啦

清算佢

Cls

日日講 我愛黨青

前線員工真係落地區幫街坊
藍絲管理層就清rb清算啲前線，
前線就搵盡資源派口罩派糧油米派紙巾俾區內老人家

推爆佢

用完即棄

搞成場大龍鳳，慳倒幾多呢？答案係1%
話唔係清算都侮辱智慧啦～

//可動用儲備只有1.7億元。以每月營運開支2000多萬計，只可以維持八個月營運。Y對本報補充，相比機構每月開支，其所屬的尖沙咀社會服務部每月平均支出只為27.5萬元，不明白為何機構以其部門「開刀」。//

大老細一個月幾錢人工？